 10:42, 21 февраля 2019
Девушка опубликовала всети интимные подробности омуже иразрушила свой брак
Пользовательница Reddit под ником throwaway_peen34 сообщила, что ее личная жизнь разрушилась из-за того, что она пожаловалась на своего мужа в сети. Как сообщает Daily Mail, увидев ее пост, супруг решил подать на нее в суд и аннулировать брак.Около двух недель назад throwaway_peen34 рассказала подписчикам имиджборда, что разочарована аномально маленьким размером члена своего мужа. По ее словам, он умышленно скрывал это от нее, избегая секса до свадьбы под предлогом «старомодных» взглядов. Однако во время медового месяца обман раскрылся.Позже выяснилось, что герой публикации увидел ее в сети — ему прислал ссылку друг, знающий о его физиологической особенности. throwaway_peen34 пожаловалась, что теперь ее муж хочет аннулировать брак и подать на нее в суд за распространение порочащих его сведений.Молодая жена призналась, что супруг заставил ее чувствовать себя виноватой. Однако подписчики поддержали ее. Большинство пользователей искренне сочувствовали ее мужу, однако осуждали его поведение до свадьбы: «Это не повод скрывать такую ​​информацию от вашего партнера, особенно если вы знаете, что вас могут оставить из-за этого».Многие назвали развод освобождением для throwaway_peen34 и отмечали, что он повел себя нечестно по отношению к ней, а значит, в будущем продолжал бы лгать и манипулировать ею. «Я надеюсь, что ваш кошмар скоро закончится», — посочувствовал один из юзеров. 
